Инструкция по сборке дистрибутивов FireSec
==========================================

Под Linux
---------

Поправить инструкции по необходимости

Запустить сборку дистрибутивов.

* Для сборки всех дистрибутивов с нуля:

        ./create.sh --tag <git_tag_like_v0.1.2> --full

* В последствии можно указать старую версию для ускорения процесса:

        ./create.sh <...> --last_tag <git_tag_like_v0.1.2>

* Для сборки с авторизацией

        ./create.sh <...> --authorize

*Для получения справки:*

    ./create.sh --help

Собранные дистрибутивы будут находиться в папке build.
